新手想問下條list有冇伏？

唔該各位巴打

自推 1

2

3

轉板
我g4560用呢啲cheap板冇咩所謂
但你i7+1070
我係你就用好啲嘅板
有錢就h270
冇錢就用高階b250

唔行raid都買270咁癲？ 250都有分高唔高階
功能咪一樣頂多咪2ram/4ram曹 有/冇 7.1
一樣冇得sli 冇得超
sata6粒 m.2一個
最多咪電相多d 電容靚d
但一定唔係咩高階250
唔超唔剩幾年買既asrock板 冇散熱片
得幾粒電相依家都仲未壞1155針腳

我意思係靚小小嘅板
Sor for 1999

咁應該轉咩版？

6-8百蚊自己簡
同價位 我自己會選giga or asrock
牙石 1千樓下d板質素麻麻

$790呢塊ok？

CPU轉Ryzen 7 1700
底板用B350
RAM上DDR4-3200

睇錯，應該係$975嗰塊

有啲over budget

落單問1700加B350可唔可以超頻?

可以

條list無問題呀
呢塊底板幾抵玩，係最平有四RAM槽嘅B250
根本唔同底板分別只在於功能，係唔會影響其他硬件性能
現階段打機仍然係7700>>1700

咁我信巴打，砌喇！